發唔發覺lihkg 慢左好多

load 吹水台都未必load 到

係咪你電話問題咋

IOS版lihkg成日load好耐先入post

我都係蘋果不過冇事，利申冇更新而家ios10.0.2

點解會咁 連尼攪攪佢好咼